2020年 一蚊交稅方法整合

[我要攬炒] 一蚊交稅新玩法

最近係pirate bay 搵到呢個software 可以錄低你 keyboard 同 mouse 既指令再無限重播， 即係一蚊交稅大法可以藉呢個軟件復活。只要係ebanking 基本上就可以玩呢個大法!

設定過程要自己黎 同之前有師兄研發的PPS一蚊交稅大法的方便度相差一段距離 速度黎講暫時只係做到30秒左右一次 希望各位能接受這攬炒方法 雖不完美 尚可接受

Software 名叫做” JitBit Macro Recorder ”
BT magnet link 如下:
[url]magnet:?xt=urn:btih:GHDN2OA7VEYA2G3PY25NYHI5AOOF73MQ&dn=JitBit.Macro.Recorder.v5.6.5.0.Keymaker-RNDD&tr=udp%3A%2F%%3A6969&tr=udp%3A%2F%%3A1337&tr=udp%3A%2F%%3A1337&tr=udp%3A%2F%%3A6969&tr=udp%3A%2F%%3A6969&tr=udp%3A%2F%%3A80&xl=975322[/url]

或者上佢官網download 39日試用版:

用呢個軟件既概念係 將你平時係網上銀行交費用既mouse click 同 keyboard input 交比呢個軟件不斷咁去repeat 換句話說 你地要用呢個軟件去錄低自己既攬炒程序再無限重播

係開始之前 要同大家講下呢個軟件可以錄到既野:
1) Mouse click – 噤MOUSE
2) Keyboard – 用keyboard 入資料
3) Delay – 你係網上銀行付款時 你要比小小時間人地銀行server load落下一步
4) Type Text – 打字 有D銀行既ebanking 你save 左template就唔使再打字 (例如恆生) 有D就要打銀碼同稅單號碼(例如匯豐)

我用匯豐銀行做例子 以下係我設定既過程 希望可以引導大家去用呢個軟件 實測 匯豐恆生Citibank 都可以, 大新本來OK但而家有Captcha 解決唔到

a) 首先你要開chrome登入左先， 唔使開個software住
匯豐黎講你要揀付款及轉帳，呢度揀左用咩卡或者戶口比錢先

b) 之後就可以準備好你稅單number之後打開Jitbit個軟件, 禁record佢會由呢個位開始紀錄低你每一步

c) 之後打你稅單number 同最緊要既每次交一蚊蝕死佢!

d) 碌落去底click繼續 (最好click 正中D, 無咁易走位)

e) 呢度再scroll down 一次, click 確認

f) 咁就比左一次, 成功爭取幫政府蝕$1.1

g) 再scroll down, click 新交易

h) 咁就會番到第一頁, 你可以Ctrl + Q 或者click stop recording 停止錄影

i) 之後就係最開心既攬炒時間! 大叫 "我要攬炒!" 之後，一野click落個play度

j) 我要攬炒幾多次? 我希望攬炒到煲底見先停呀! (由於大約30秒左右一圈, 未到煲底相見果日之前可以set 住 150次試run一個鍾左右先)

小提示:
1. 建議開fullscreen 之後先開始record, 開始左play之後unplug mouse, 會少D走位問題
2. 由於佢係錄低你既動作重播, 你click得慢佢就慢, 你click得快佢就快。建議每次轉頁果陣停一停等佢load，如果唔係甩一次就pay唔到落去。(恆生網站反應好快, 可以極速狂click唔使停, 但一日最多只能pay 50次) Citibank 就穩定地慢...
3. 有心機既手足可以edit 下D動作, 減少D 無需要既Delay位, D 無意義既mouse 移動都可以delete。咁個圈就可以行快D。

我地提出呢個方法只係拋磚引玉，如果其他手足有其他攬炒交稅方法請隨便提出。有咩銀行試左得同唔得歡迎分享。

請大家每日堅持抗爭，不分化不割蓆。記得記得不被捕不受傷，手足們記得我地要煲底見!

恒生依家用唔到？

Ebanking 好似每日最多50次？

J果行係邊到？搵唔到

推，好有用

推

邊個bank冇限制

但稅單要6個星期交..
EBANKING 每日50次上限....每日不停做都交唔足稅

有冇手足有方法呀？...我諗唔到..........

hsbc有冇限ebanking 次數

一日50條

最後一條數交晒佢
但係交多一蚊/一毫俾佢
佢要搵你退返錢俾你
做死佢地

利申: 千祈要對好條數先交稅
唔好逃稅

求巴絲解答，想問下去渣打開支票戶口
再叫佢地開全部$1支票或$0.1支票使唔使收費？
再過幾日cut戶口得唔得？

另外郵寄但唔夠郵費會點？

push

Push

叫銀行開果d 好似叫本票.....65歲(或以上)廢老可以免手續費

好似係...

留名研究下

留名

有人話政府同銀行傾左一日淨係收一次手續費

請FC

係囉 同埋係用CREDIT 交先收錢?(即係扣數係用CREDIT CARD 定SAVING ACC?)
定係就咁繳費都得?

係囉 有冇SOURCE

有冇銀行手足講下

隔離post有人講，呢d 我fc唔到，都係得內部流料出黎。不過有呢個講法，我就灘長日子交pps每日3蚊，個個銀行ebanking都用交1蚊，得返一個月到期,日日禁d，你地交得多就冇法。

渣打銀行一日最多交99,999 HKD

！ 逐蚊交稅進行中

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

推！

上稅局睇下張收據
一日內同一類交易已合併成一張單

我覺得純粹係SUMMARY...
我交左幾日...每日既出既結算既收據號碼 都係同一個NUMBER

用網上DOWNLOAD到既免費試用版程式
處理網上銀行交易

係交稅之前擔心下比人偷銀行資料好過啦